梦的结束

那是个小小的梦。

挥剑打倒妖怪（怪物）。用魔法成就正义。

谁都会笑无聊的梦。

骂着说那是妄想的梦。

被动画影响，被游戏影响的孩子会说的那种梦。

对相川彻来说不知什么时候那样的梦就是现实了。

想要说因为不就是那样吗。

早上起来，到校勤学苦读，打工，回家。这几个月不变的日常全部只是为了在梦中探寻理想的投资。

『Real・World・Online』

那里是彻的现实。

相川彻很中意被称为值得爱的屎作的那个。

不那是如评价一样爱着的一个人吧。

绝对既没有被称为佳作也没有被称为神作，比中坚位置的游戏更差，靠核心玩家们的重课金勉强被支撑的那个游戏，虽然讨厌过高的难易度和要花费庞大的工夫，蔑称为屎作马上不玩了的玩家数量很多，但反过来像一旦陷进去就再也拔不出来的无底沼泽一样沉浸其中的人也有很多。

不知幸还是不幸，尽管玩的人数很少，但课金额确实很高。

高中时代，然后即便是进入大学的现在彻也只为这个游戏打工，削减伙食费，消磨青春，反覆课金。一个月几万，多的时候也有两位数的时候。

将牺牲现实反覆课金的游戏作为武器对抗无聊与孤独，那就是彻人生的全部。

Real・World。

如此冠以标题，如同被铭刻的话——映在显示器上的那个就好像是另一个现实。

那是优点同时也是缺点。有个最如实体现那个的要素——Real World Online因为在游戏中不存在一切的苏生、复活要素而好和坏都很有名。

那是同时孕育这个游戏的精彩和问题点的要素。

因为太过接近现实的缘故，那个只能说是致命的缺点。死即角色的丧失，当然般应该存在的苏生道具完全没有，辛苦几十小时，几百小时，几千小时玩的分身体（角色）因为一次的大意、放置、事故、BOSS战死了便确定消失（Lost）

那作为游戏是不可能的。

只能认为是大大脱离了游玩的范畴。

现在在许多评论中受到了作为游戏是有问题的，那不是游戏而是浪费时间之类的尖锐的批判。

但是，就算死了重来就好，因为是游戏所以用Trialand Error挑战就好，完全不考虑那种常识的这个游戏要吸引厌倦了现实世界的彻是足够了。

彻想。

一定是同样的吧。

被这个游戏引进来的大多数人只是和自己一样，想从不变的无聊的现实中逃离的谁。

其他也有很多表现更接近现实的世界的要素。

以初期的状态从村庄向村庄，或是向城镇，进一步向国家移动时要花费的时间长得跨天啦，地图宽广得连玩家都无法把握啦，镇上的NPC一定期间会随机变化以表现人的移居啦，那存在多得已经是想举例的话多少都能举出来。

但仅仅如此的话只是屎作。

品评Real World Online后，不包含如枕词般附带的『值得爱』

有数量众多的缺点的这个游戏被勉强长期间运营的理由单纯级了，因为到处能感觉到弥补缺点的改善之深吧。

魅惑了彻的是自由度之高。种族和职业，这两者是构成Real World Online的角色的重要要素，但是彻无法把握组合存在多少万种类。彻的主要（Main）角色是战士系派生种族是半魔族（Half Evil），在二次职时取了特殊派生的双剑士，最终是获得了传说职业（Legendary Job）的认真角色。

魔族系角色虽然终盘相当强力，但序盘的育成很难。做完委托（任务）时，立了暴露是魔族被从村子流放之类的愚蠢FLAG，被村民杀了游戏结束也是有可能的。直到刚才都应该开朗地说着话的NPC会突然敌对互相残杀，所以受不了。

即使取了一个战士的职业，要把通常派生和特殊派生全部掌握也是极难的事。而且，因为是配合种族的，所以角色的制作甚至能说拥有无限可能。

角色的容貌也能无限调整。发色和眉色当然不用说，实际那是连看不见的下面的毛色都能调节的白痴运营。嘛虽然前提是要课金，但创作出另一个自己是这个游戏的妙处。

然后，扩大自由度的另一个根本，那就是情报（数据）量极大。低配置的PC连启动都很危险，所以是连推荐的电脑都存在的情况。想像作为根基的运营的服务器有着多大的容量好像傻瓜一样。在核心玩家们之间也流传着运营（August）的演算能力是怪物之类的话。

兼备优点和表里如一的缺点的PC游戏，对彻来说那里是可以说是另一个现实的世界。不，倒不如说，那边也许才是真正的现实。向将来用功学习、赚钱的理由是为了增加能课金的金额，现在这样在便利店打工也是为了在那个游戏里投钱吧。

（无聊……）

连作为世界的齿轮运转的实感都没有，无意义度过的这个时间毫无办法的很无聊。

“……欢迎光临”

用不含抑扬的声音应对。

今天是第几次说那句话呢，发出老一套的定型句。

您有带信用卡吗。

收您七百五十円。

谢谢惠顾。

这种不含意义的话到底有什么价值呢。不明不白的做完了工作。

“辛苦了”

说出那句话的彻的表情比平时更加明朗。

没错，今天是在Real World Online里实装新补丁的日子。

因此，换了比平时都早的班，一边望眼欲穿地等待回家的时间一边做工作。

然后，终于被解放了的彻在打工处买了饮料和晚饭，一溜烟地就要回自己家。

从店员用的门走到外面，太阳已经下山了。

路灯淡绿色的照着行人稀疏的路和建筑物，和月光交差，看得出隐约的浓淡。靠着车行道走，往来的车辆的废气运来淤塞的温暖，不快地抚摸肌肤。

比平常走得更快的彻穿过走惯了的人行横道。再经过一两个十字路口就到达一个人住的公寓了呐，如此想着更加加速了步伐。彻在横穿卡拉OK店前的最初的十字路口的那时。

那个唐突地出现了——

明显超过了限制速度暴走的反光镜掉了的巴士。不知道是不是在到这里之前轻微撞到了几次墙或车，车体上有像被刮去一样的伤。

“哈！？等——真——不妙！”

没有减低速度猛进的巴士的司机正熟睡着。

不然是不会冲进存在红灯还有正堂堂地过着人行横道的人的这个地方来的吧。

“真他妈见鬼！开什么玩笑——”

一边漫骂，彻一边全力跑起来。

幸运的是有一段距离，冷静地跑过去的话足够能回避吧。

本是——那样想的。

直到那个映入眼中。

“喂笨蛋！跑起来，逃啊！”

逃晚了的一位少女，因为穿着制服所以是高中生吧。

对吧嗒的停下脚步，含着泪发抖的她，彻咂嘴了。

（要救吗？哈？不，等等。为什么——俺要把自己暴露在那种危险里——）

尽管在头脑里是那样考虑的，但身体已经是行动以后了。

“嘁！”

猛地跑去，加速后杂乱地抓住少女的手。

（该死，该死，该死！在做什么啊，为什么——俺——）

照亮黑夜的车体的灯光太过晃眼。

那个已经夸张地表示了距离很近没有时间的事。

（混蛋，赶不上！）

虽然并不是彻打算的，但身体还是动了。

一下转过身停下脚。就那样从单手变更成两只手抓住少女的手腕，以自己为轴甩出去。

像画半圆一样用力后，在俺眼前加速了的少女跌倒着飞去。

刹那——

“啊——”

难以置信的冲击像要把身体压碎一样到来了。

幸运的是没有感到疼痛的闲暇。

半身被压扁，在空中飞舞的那瞬间，（啊啊……补丁……明明很期待呐……）

就那样————梦的结束到访了。

枯草色的半森精灵

“啊啊，搞砸了⋯⋯”

自责之念不由得填满内心，但是怎么说呢，直到一瞬间前是深深的悔恨。

因为无论怎么说都是简单地把大概沉眠着许多水产资源的泉水化为乌有了。

杀掉的生物的数量也数不清。

想到那个，如果是人类时候的彻的话，要恢复会需要相当长的时间。

可是──感情的起伏立刻复原了。

并不是没有后悔。

但是，无所谓吧这一念头比较强，所以对太过唐突的心境变化无法隐藏住动摇。

“但是，为什么⋯⋯⋯⋯？”

假说是有的。

这个身体是转生体，是娜哈特的身体。不是相川彻的。

也就是说，是相川彻的自我被覆盖在了作为角色的娜哈特上吧。

所以，即便引起了那种不可想像的现象，动摇也很弱。

这里存在的是娜哈特，相川彻的意识是作为残渣残留着，说起来的话就像是混杂物一样吧。

根据也有。

那就是那个荒唐的台词。

『被暗之炎怀抱而死吧──』

那种话，成为了大学生的相川彻到底是不可能说的。

现实性（Real）中二病在高中时代毕业了。

但是，如果是娜哈特的话──很有可能会说。

如果是以前作为游戏中的角色让夜音希空说的话，也许输入了那种话。

那是中二病要素也塞了相当多的角色。

没错，现在的自己是娜哈特的话，即使说了黑历史确定的台词也能理解。

“应该要接受呐⋯⋯干脆也改变说话方式吧？那个有些夸张的，高高在上的，好像中二病患者一样的那个⋯⋯”

作为在同伴间角色模仿的一环还可以接受，可一旦在现实中干的话太过羞耻了。

但是成为了娜哈特的现在的自己明白。

在心中是期望着那个的。

“饶了俺吧⋯⋯⋯⋯话说俺一直在一个人说话啊⋯⋯毕竟是森林，谁都不在所以没办法吧⋯⋯⋯⋯”

周围是森林。

被强化了的五感能正确探查到周围数百米程度的动静，但是就只有野兽。

这个就是那个，一个人很寂寞。

在游戏的时候有很多朋友，也有公会『异世界咖啡馆（Outer Cafeteria）』的成员在旁边。作为娜哈特的据点（家）的无城也不知道在哪里。不如说因为这里是异世界所以有可能不存在了。

现实的孤独。

到了感觉到难以言表的孤独的程度，娜哈特是相当容易感到寂寞的人吧。

“找找有什么人吧⋯⋯记得三次职的魂魔法里有探知系的魔法来着⋯⋯”

那样想到，娜哈特启动了一个魔法。

“魔法效果范围扩大（Area Extension）──魂探查（Soul Search）”

印象中根据解说文，这是看透生物的善恶彻底调查周边一切拥有自我的生物的根源吧。

随着魔法的启动，头脑里许多情报交错。

在其中寻找人的灵魂。

于是──

“森林旁边，浑浊的颜色三个──还有纯白的一个，吗”

确实有几个反应。

但是，总觉得那有点不稳当。

看起来像是浑浊的灵魂的持有者包围了清澈的灵魂。

说不定是被袭击了。

既然这样，身体比做出思考更早动了起来。

“真期待呐”

向往着还没见到的邂逅，娜哈特进一步加速了。

◇

踢飞的大地凹陷了。

想到高速移动破坏环境太甚，娜哈特展开了现在也可以说是身体一部分的种族技能（Origin Skill），龙之翼。

那是简直像雾、像暗影一样的幻影。

像衣服一样缠绕集中在背后的一部分，没有实态的翼缠着黑暗而上色。在Real World Online，竜和龙的不同不是西方竜、东方龙这种，而是龙置于竜的上位种的位置。娜哈特的翼也是西方竜的翼被强化、收束的形式。

“虽然不可大意，但这个总感觉，有必要抑制力量呐──”

看到陷入地面的足迹后，漏出了叹息。

然后娜哈特取出了漆黑的手镯。

咒具──弱化的手镯。

这绝不是就那样的使用的装备。因为无论怎么说这是会让装备者的全状态下降30%的负面道具。顺便一提，这个在完成特定的任务后诅咒会解除，变成强化的手镯，变成会让全状态上升5%的手镯。

那是等着吐槽喂，运营太小气了吧的道具，因为和需要花的工夫比较起来效果很普通，所以最后娜哈特没有达成任务，光留下了这个手镯。

但是，这次恰好。

轻轻带上手镯，身体像加上了负荷一样的感觉袭来，马上适应了。

“库，我的右手⋯⋯停，停下，还不到解放力量的时候！”

到了自然地说出了这种话的程度，也许已经只有承认了。只有是超绝美少女在说这件事是唯一的劝慰。

“虽然是第一次在天上飞，但是很爽快──翼也不可思议的很熟悉”

活动翼什么的经验当然一次都没有。

但是，这个一体感是怎样。

应该承认吧。

自己是娜哈特这一事实。

和心一体化的同时，身体也确实溶入意识中合而为一了。

能知道不协调的灵魂、暧昧的意识被统合了。

（俺是，娜哈特，呐──）

那样的话，应该优先她的意思吧。

景色流逝，感觉到像在慢慢冲向黑暗之中的错觉。

“污秽的灵魂──是做了什么变成这样的呢”

悄悄漏出威严的话。

目标收入了龙眼的视野中。

确认那些是垃圾们的瞬间，娜哈特升向更高的空中。

对露出有些肮脏的笑容，像要折磨一样望着如枯木般又瘦又脏的少女的那帮家伙，没有打算给予慈悲。

像咽下了无处可去的诅咒、怨恨般的少女的眼睛。

拥有魂魄龙（Soul Dragon）的半身的娜哈特明白纯白的灵魂在痛苦地动摇着。

“不错的颜色。不必诅咒，少女──为罕见的自己是幸运的而露出笑容吧”

听见娜哈特那样的话，艾夏想即使要鞭策无力的身体，也应该强笑。

但是，没有那种必要。

看到娜哈特的降临后，艾夏已经──

──笑了。

（插图001）

“啊啊，这样就好。那么，那边的垃圾们，赶快给我退场吧”

恐惧心理最弱的盗贼的一人，吉尔在心里产生了被妨碍了乐趣的愤怒，连冷静地分析现状都做不到了。

岂止如此，他判断只是增加了一个纤弱的女人，还是人数占优、也有武器的这边比较有利。

“你，你！好啊，是我喜欢的女人啊──让，让，让我来疼爱疼爱你⋯⋯！”

不，那只不过是逃避现实而已。

不逞强的话，会被杀意吞没就那样停止呼吸了。

如果是面对这个压倒性的威压的人的话，谁都不会想责怪他吧。

但是，那个言行要惹怒娜哈特是足够了。

“吼，是要玩弄我，还是要侵犯我吗。有趣──那么，也让这边相应的对抗吧。就让我准备和你这家伙的浑浊相称的惩罚吧”

光是看得见的就有，强奸二，杀人三，集团强奸四，集团杀人七，暴行，盗窃，Etc⋯⋯

被刻在灵魂上的赏罚如果有应该加进的相应理由的话就不会被刻上，浑浊也会根据时间的经过和善行而消去。

对连灵魂净化的倾向都看不到的这家伙──

“没有活在当下的资格，吗──魂魔法（Soul Magic）──”

──亡者的狱门（Negative Gate）

魂魔法（Soul Magic）是选择了魂魄龙（Soul Dragon）的龙人的娜哈特的得意魔法。

是有时束缚，有时制裁，有时引导作为生物的根本的灵魂的高次元魔法。

取得理由是因为患了中二病的彻觉得实在很帅，虽然是这样的毫无办法的东西，但现在不可思议的觉得这个力量很令人满意。

可以好好地判断人的本质。

宣告的同时空间中开了个洞。暗光简直像打开了钥匙孔一样射入。

那成为了门被打开的信号。

无数的手臂从圆形的空间里飞出。

那是已经身亡的，死者的哀叹。

“噫！等等！住手！！救──”

对为了甩开亡者的手而横冲直撞的吉尔，娜哈特只送去了冰冷的视线。

“我记得，对，你有一次救过请求慈悲的人吗？”

是在哪里的漫画里读到的还是在动画里看到的呢，至少不是作为娜哈特的话，但这是不折不扣的真心。

“不要啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！住手，住手，住手啊！我不想不想不想不想不想，不想死啊！不想⋯⋯死⋯⋯呃⋯⋯”

亡者的手臂贯穿了吉尔的胸口。

呼吸停止，连发出声音也不允许。

安静的拥抱将吉尔带去了地狱底。

“至少能为死者吊唁，将灵魂漂白就好了呐──来世一定能有好点的生活态度吧”

金色的圆环伴随着光摇动。

“那么──久等了呐，接下来轮到你们了”

等于受到了死刑宣告的盗贼们脸色青得煞白了。

呼吸已经不随己愿，血色稀薄，连意识都要丧失了。

但是，在这里失去意识的话，到来的未来肯定只有死。

让没用过的大脑全速启动，不能不想办法找保住性命的手段。

“等等！我，我也不是想当才当了盗贼的！是没办法啊！混蛋领主一点税也不能少收，即使像傻瓜一样地工作也会被压榨什么成果都得不到！要改变因为贫困喘不过气、被饥饿侵蚀的人生除了从谁那里夺取以外别无选择啊！谁都会那样做的吧！与其自己受伤即使要踢开别人也想没事！即使要抢夺也想吃饱！谁都什么也不会为我们做，所以啊，毫无办法啊⋯⋯！”

盗贼的话不是谎言。

他们原本是从复数开拓村的一个里不情愿地逃走了的无赖者的集团。

待遇和现在消瘦得连动的力气都没了的艾夏相同。

一那样想，艾夏就变得很难把他们说成是明确的恶。

如果是在和平的日本生活时候的彻的话，也许会因为那种话而多少感到同情。

但是在变成了娜哈特的现在，那是听的价值都没有的辩解。

“是吗，那真是可怜呐”

“对吧，你明白的吧！”

响应不知是不是搞错了什么而露出笑容的盗贼，娜哈特也慢慢地笑了。

简直像是对朋友面带微笑一样深远地。

“话说回来你──第一次侵犯村庄女孩的心情如何？”

“啊啊──那当然是格外──”

男人停住了要说的话。

无意义的事。

“是吧，开心得不得了吧，你的颜色是那么说的哦？”

“────！”

因为无论怎么说娜哈特看到了浑浊的灵魂。

“是啊，不幸、背运，虽然不能说平等但是无论大小总是在人生的周围。会有对抗那个的清澈的灵魂的话，也会有偏离正道浑浊的灵魂”

娜哈特紧紧抱住有些脏兮兮的，如枯木般消瘦并放出恶臭的少女，面带慈爱地微笑。

“好好努力了──已经没事了──”

紧张的弦断了昏过去的少女靠在娜哈特身上的同时，龙爪在黑暗之中铲除。

无视肮脏地开放的两朵花，娜哈特一直抱着少女。

绝不可能不存在怨恨和愤怒那样的负面感情。

但是，少女的灵魂始终很通透。

“这也许就是命运呐”

话语自然的从娜哈特的口中漏出。

变化的鬼

杜兰喘口气的同时吐出了紧张。

“终于吗——”

对杜兰来说，黑狼之牙就是无所谓的存在。

杜兰在这个地方的理由只有一个，强者出现，随你的心所欲地战斗吧，被自己持有的狂战士的加护这样说后遵从了，仅此而已。

所以，不过是通过在镇上的有点脏的贵族被艾杰恩雇佣了。那个愚者大概以为杜兰正服从着吧，可是并非如此。倒不如说不可能饶恕作为刺痛杜兰的心灵创伤的存在的盗贼。

狂战士的加护只会给予笼统的情报。

强者出现，来吧战斗吧。就传达那么多。

正因为如此杜兰也想过强者是指既是A级冒险者又持有称号的冰帝克丽丝塔・尼洁・布兰里赫特吗。

“那也是场，不错的战斗——”

像闪光一样快的细剑的双剑术，还有强大的冰魔法。差一点就连同森林被冷冻保存了。

多久没流过血了呢。

那对杜兰来说也是热血沸腾的战斗没错。

但是，在那之上，杜兰也有对她们的羡慕。相信自己们是正确的脸。包含觉悟的好表情。和无感情的杜兰大不相同。

虽然有如果杜兰不在的话这种程度的盗贼团几分钟就能歼灭的实力，但和杜兰相比也有稍微逊色的部分。

因为年轻而经验不足和缺少在接近战的壁役。

杜兰没有放过那个。

最终胜者是杜兰。流的血也微乎其微。

所以，一定，接下来才开始吧。

流浪，巡游，相遇，和强者的死斗。

“哈哈——”

身体的高扬变为声音回响。

唯有这一瞬间杜兰能够实感到生。

这也是从那天开始一直持续的诅咒。

贫穷的村民出身的杜兰在七岁时被盗贼袭击了村子。

人数好像是二十多人吧。

村里的自警团只有五人的程度，所以由于人数差自警团败了，村子惨不忍睹的灭亡是必然的。

但是，并没有变成那样。

多数人沉入血海之时，杜兰露出了狰狞的笑。谁都绝望而发出悲鸣之时，只有杜兰把握了现状。

没错，杜兰生来就是战斗的天才。

然后，冷静地让思考加速。

战力，残存兵力，这边的优势，应该抓住的机会，还有应该守护的人是什么，仅仅静静地认识着。

要颠覆逆境需要什么呢——

杜兰的结论是地利和盗贼们的疏忽大意。

虽说受到了体格恩惠，但七岁的自己要歼灭上级的盗贼，考虑那样的方法。

首先是用菜刀切开了在侵犯着母亲的盗贼的脖子。

要杀掉愉快地笑着脱掉了裤子，连剑都放在地上的盗贼很容易。不发出声音从后面接近后，餐刀够到了弯着腰的盗贼的脖子。

第一次杀人。

鲜血飞舞，吐意和高扬感像海啸一样涌来。

就那样夺取了短剑和长剑，一个接一个地到处杀盗贼团。

过了七年的村子的地形全都在脑袋里。

捉迷藏时利用的路和隐蔽的屋顶上是突然发动袭击绝佳的场所。

有时向村民被袭击着的背刺入刀剑，有时活用身高钻进脚下切裂肌腱。还有时从屋顶上向头部扔石头，绝不变成不利，彻底各个击破。

然后注意到时，歼灭已经完成了。

杜兰仅仅只是拼命了。活用与生俱来的肉体能力，最大限度利用疏忽大意，歼灭盗贼。

那是为了活下来，为了守护母亲与父亲，还有为了被周围称赞。

为了不失去父亲与母亲的爱情，仅仅不顾一切。

但是，杜兰的感情被背叛了。

谁都认为杜兰是异常的。

投向以小孩之身把盗贼全杀了的杜兰的奇异的视线。

从带着温柔的微笑养育了杜兰的最爱的双亲投来的扭曲的笑容。

杜兰一生无法忘记那眼神。

幻影在头脑中浮现。温柔的微笑那样难看地扭曲了的话，杜兰已经不知道是为了什么而拼命、抑制吐意、赌上性命、忍受恐惧并战斗了。

剩下的，只有庞大的丧失感和战斗的高扬感。

那之后杜兰舍弃村子，置身于战斗中。

为了稍微一点也好也要寻求强烈的高扬感并逃避——

不知不觉地杜兰扭曲的心里有了定居的异物。

自己对那样的异物惟命是从。

不在那里的话就活不下去，有了那样的感觉——

那是弱小的自己为了活下去的逃避。

不战斗的话就活不下去。

不高扬的话就活不下去。

不知道是为了什么而活着。

战场不知不觉成为日常，日常不知不觉变成了噩梦。对杜兰来说战斗变成了生其本身。

喘气，用力把拳头紧握得要渗出血。

杜兰的身体脉动着，肌肉从衣服上膨胀。

并不是锻炼过。只是在不停推移战场的时候得到的。

强韧的肌纤维变成一束，呈现出像钢一样的样子。

手上拿着单刃的大剑。乍一看看上去就像是拿着强大的菜刀一样吧。

但是，大剑放着菜刀无法相比的顽强而锐利的光。粗犷、宽大，映着吸取生命的红色幻影的那样的刃。

那是不知什么时候，从在政变时斩杀的男人那继承的武器。是个命令佣兵救公主的搞笑的男人。

尽管那时的杜兰是敌人，他还是说了那样的话。

杜兰无从知晓战战兢兢不明白意思的幼女在那之后怎么样了，但在照着刃的光之间幻视到了正渴求着的笑容。

“这次一定，这次一定，啊”

杜兰相信着遇到强者并战斗的话自己的空白就会填满。

◇

“娜，娜哈特大人，果然还是算了吧？不行的啦，只靠我们进入盗贼团的根据地什么的！”

虽然盗贼也有各种大小的规模，但对只是一介村民的艾夏来说那是最切身的恐怖。

在开拓村生活时也受到过几次小规模的盗贼袭击。

一看到负伤回来的父亲，就被身体都要蜷缩了的寒气侵袭了。

不可能不害怕。

“事到如今还说这种话吗，艾夏。上次一步搞错就会和竜互相厮杀了哦？区区盗贼别畏首畏尾的”

“太，太乱来了啦！对我来说竜和盗贼都一样可怕…………”

一瞬间想起了竜迫近时的事，艾夏身体发抖了。

“嘛确实——这样下去不太妙吧，好——”

艾夏不过是半耳长族（半森精灵）的小孩，虽说在魔力方面将来十分有前途，但现在还只是小孩而已。

没有保护身体的手段的话会留下不安是当然的吧。

那样的话娜哈特的选择只有一个。

“——艾夏”

“是，是的”

娜哈特向带着紧张的神色仰视娜哈特的艾夏告知。

“脱衣服”

“好，好的！…………哎？”

条件反射地回答后，取回了理智的艾夏眨了眨眼睛后像爆发了一样从头上喷出了热气。

“那，那个，不——不是，虽然不是讨厌，但是那个，这种事想再多准备一下…………而，而且第一次该说是希望娜哈特大人为我脱吗，不，不是，当然要是娜哈特大人说费工夫的话，我会在您面前脱的，但至少在没人的地方，只有我们两个人……可，可以的话我想在有屋顶的城堡之类的，那个初体验……什么的……”

对盛大地暴走了的艾夏的话，娜哈特快要抱头了。

“以，以我的角度，我是想更加，那个，该凸的地方凸之后再请您品尝的，但是如果娜哈特大人说现在这样就行的话，我随时都OK，是的！即，即使痛我也会忍耐的！”

言语不足的是娜哈特。

然而，也无法想像她误会到了这种地步。

之所以那样说，是因为游戏时代脱衣服这一聊天是让我看看装备的性能的隐语，虽然如果对方是初心者玩家的话会被说是性骚扰，但大多数是了解的。那是无意中由于习惯脱口而出了。

在艾夏继续自爆前，娜哈特慌忙订正。

“不是！我只是想交给你装备之后让你换上——现在的装备看起来只是麻布衣加破鞋子啊——所以，我想给你防具”

“——哎！哈，咦，呋，哈啊？那，那么，我到现在为止都说了什么————哈呋————”

在丢了魂的艾夏取回自我之前需要相当久的时间是不必说的吧。

“————于是，冷静下来了吗？”

“是，是的”

“好，那么首先是这个——”

那样说后取出的是小孩用的南瓜裤。

“没见过的内衣——可是，总，总感觉，被——被当小孩对待了”

对不知是不是第六感察觉到了什么而目不转睛地盯着娜哈特的艾夏用不自然的清嗓搪塞了。

并不是因为看起来很适合小孩这种理由而给的。

别看这样这个土气的南瓜裤也是魔法道具（Magic Item）。是女性角色在达成了名为初始的万圣节的任务时能得到的万圣节限定道具。

虽然不论是谁只要参加活动就能入手，但正因为是活动限定，所以是有着相当高价值的装备。

阶级是特质级（Unique）。具有很高的魔法耐性，也隐藏着特殊能力。

基本上游戏时代的装备分为一般、稀少（Rare）、特质（Unique）、传说（Legend）还有古代级（Ancient）。虽然在那之上也并不是不存在例外的究极（Ultimate），但那几乎都是活动限定的最上位任务的东西，绝对数也很少，是只有数得过来的程度的个数的存在。因此，最上级是古代级（Ancient）是一般常识。

那么，要说为什么不给古代级（Ancient）的防具的话，虽然确实也是数量少，不过那是因为为了装备被设置了复杂的条件。传说级（Legend）以上的防具全部存在为了装备要求必要的能力值的条件，几乎没有艾夏能装备的。

“然后，接着是这个——”

“好可爱的轻飘飘的衣服呢！真的可以给我穿吗！？”

取出的是以女子的正装闻名的女仆服。

当然这个也是特质级的魔法防具。

物理防御很高，虽然等同于没有魔法防御，但同时隐藏着两个特殊能力。一个是让最下级魔法无效化。另一个是四大属性耐性。

“还有，这个和这个，顺便这个也——”

有浮游效果的天马之靴。

拥有幻觉耐性的梦魔的项链。

拥有全属性耐性的异次元世界的花饰。

然后最后——

“用课金道具拆除了下级限制的传说级（Legend）道具——丰收神之泪的戒指（Freyja Tears）”

期间限定活动扭蛋的景品里会有能消除只限于制约很小的下级的装备限制的稀有道具。

用那个拆除了等级七十以上、LUK值二百五十以上的下级限制使其可以装备的这个戒指是隐藏了让毒、麻痺、睡眠的状态异常几乎全部无效化之外全状态异常耐性微上升这一破格效果的戒指。

圆环的部分用被雕刻的金子形象化了让人想到波浪的线，顶上像女神之泪变成了结晶的东西被金之手举起一样安置着七色闪烁的宝石。

从哪个都是精巧的制作和魔力的波动来看，那是艾夏都无法想像的巨额的物品没错。

但是，尽管如此艾夏的评价也不足。

虽然当然根据性能不能说是全部，但是特质级的魔法道具是大国的秘宝等级的物品。

用村里的钱买不起这一艾夏的认识是错误的，如果动用国家预算的话也许买得起，这大概是在这个世界对于娜哈特的魔法道具的认识。

当然娜哈特自身也不知道那个。不过，尽管如此娜哈特是打算严选乍一看很难知道价值的东西，正因为如此，艾夏尽管有顾虑但在强烈劝说后还是装备了。

但是，那个戒指是例外。

光看艾夏也能够理解那是异常巨额的。

“我，我不能收！”

“……？但是，这个很方便哦？”

娜哈特在低等级时代也承蒙了相当多照顾。

因为靠戒指这一部位就能网罗全部的状态异常耐性，所以即使要拆除麻烦的LUK限制也有装备的价值。

“可，可是——这种，漂亮的戒指——给我太可惜了——”

光是圆环的金子都无法想像到底能让多少人悠闲生活。

更何况是中央的宝玉的价值呢。

“可是，这对我来说是不需要的道具。即使作为仓库的肥料也没意义，能收下吗？”

对尽管如此还是根本不伸出手的艾夏，娜哈特追加道。

“而且，以这样一个小小戒指就能保护你的命的话很便宜哦？艾夏应该再稍微理解下自己的价值”

艾夏像细细回味一样慢慢地在头脑里咀嚼娜哈特的那句话。

在完全理解之前需要数秒的时间。

娜哈特说。

比起这个见所未见闻所未闻的秘宝，艾夏更远远地有价值。

如果是那样的话，保护这个身体——这条命可以说是义务了。

“太狡猾了——被说了那种话的话，我不是只有高兴地——收下了吗……！”

现在还无力的艾夏只有依靠娜哈特的慈悲。

怯生生地接受了的艾夏慢慢地，像体味幸福一样将戒指戴上手指。

“为什么，毫不犹豫地戴在左手无名指上…………”

从高兴地望着戒指的艾夏那没有返回答案。

名为娜哈特的希望

冒险者公会之中比什么时候都更加弥漫着紧张感。

约尔诺森林的异常从年轻力壮的人到老手，已经为许多人所共知。

不过，他们没有把那个认识为明确的威胁。森林的骚乱几年或者几十年就会发生一次，在老手冒险者间也有亲历过的人。

对他们来说，森林的骚乱是危险很大的反面，也可以说是赚钱的时候。

每次约尔诺森林骚乱被提出的紧急委托D级以上的冒险者就有参加资格，而光是参加就会被支付报酬。并且不仅根据讨伐数和质量能得到追加报酬，那也是狩猎作为深层的素材本身的魔物的机会。

虽然危险确实很大，但将生命危险放在一边去战斗正是冒险者的工作所以会感到明确的危机感的人只有很少一部分。

但是，现在不同。

看得出来谁都被困惑和焦躁驱使，不冷静地度过着。

有的人正看着委托用纸抱头，还有的人们互相商量着该怎么办，或是小队互相争吵着，保持冷静的人很少。

气氛和娜哈特来这里的三天前截然不同。

没有一只手拿着料理和酒互相谈笑的冒险者的身影，像舔舐娜哈特一样的视线和火热地注视过来的视线现在都感觉不到了。那里没有了娜哈特曾感觉到的令人怀念的气氛。

那是他们没有余裕的证据吧。

“还真是大变样了呐——”

娜哈特嘟哝。

在现实中看到游戏和小说中的冒险者，心里有点激动，但他们的姿态是不曾有过的。

公会内的空气有如会破坏心情般沉重。恐惧心顺着那样的空气蔓延，总感觉很没劲。

“大家都哭丧着脸——”

艾夏不安地说。

“因为豪斯曼就是被那么多的冒险者仰慕着呐——”

这次娜哈特被叫来的理由是因为要询问关于来路不明的雷的竜，以及因为有报告说豪斯曼去调查森林的异变，跟二人组的女性交战陷入生死不明，所以克丽丝塔自己向公会长提议了拜托娜哈特援助这个紧急事态。

看到疲惫不堪样子的豪斯曼的弟子，枫花和凯特的身影的人有很多。

但是问题不在那里。

A级冒险者对普通的冒险者来说就是云上的存在。

当然，作为工作伙伴大家都对他们寄予了绝大的信赖。连那样的豪斯曼都解决不了的事态。没有不害怕那个的冒险者。报告的一部分也听说了。光是听到在深层存在着格里芬，就已经连对抗的勇气都涌现不出来了。尽管如此，虽然是谣传但也听到了里面出现了古代魔族之类的话。再怎样是冒险者，无视危险的人都活不久。在赌上性命前增强实力吧，这也是交易都市的冒险者公会的教导。

“呋姆，这个嘛，做了坏事呐——”

克丽丝塔对娜哈特的话歪了脑袋。

虽然嘴上那么说，但娜哈特并不是感到了罪恶感。

当然，因为那个豪斯曼什么的出动后失踪了的原因大概是娜哈特解放的古代魔族所以也可以说是因为娜哈特。

不过，那种事对娜哈特来说只是小事。

娜哈特自己也不是故意去的。虽然放着不管大概可以说是不负责任，但在娜哈特心中不存在称为罪恶感的东西。这也是变成了半人半龙的影响吧。如果是以前的彻的话一定会在自己的房间里土下座。

可是，现在自己甚至在期待着这个状况。娜哈特确实正在高兴能遇到古代魔族这种未知。

说到底，对把古代魔族这个名称的个体关在里面的事态娜哈特难以赞成。

虽然现在已经连太古时代古代魔族做了什么都不知道了，但娜哈特不喜欢永远把传说或常识作为理由来束缚自由的事。

得到自由的那家伙做什么那是那个古代魔族的责任。进一步说的话，是将憎恨给予了古代魔族的以前的人们的错吧。

但是，假如那个古代魔族什么的想要袭击娜哈特现在住的这个地方的话就另当别论了。对娜哈特来说有几个不能被破坏这个地方的理由。

请他老实地回去吧。

这种程度的责任就尽一下吧，娜哈特这样想到。正因为如此，一边露出邪恶的笑容娜哈特一边微微开口道。

“真是烦人呐——虽说是冒险者但也就是窝囊废的集合吗——赶快去见公会长吧”

被桀骜不驯的娜哈特的话刺激到的人有很多。

将杯子砸在桌子上的声音和踢落椅子的声音传来。

哈哇哇的慌张了的艾夏的声音听得很清楚。

在显露出急躁的冒险者中，带剑的高个子的青年挡在娜哈特前面大声说道。

“你这家伙！为什么那么很了不起似的！明明是个小鬼别太嚣张了！”

看到这个的克丽丝塔慌忙想要制止男人，但娜哈特用手制止了那个。

“了不起？嘛，虽然那才是我，不过这样就好。

不满吗，青年哟。但是呐，我也很不满哦？哀叹自己的无力，在外面咆哮不满，并且想拿我出气的像你一样的冒险者真令人败兴”

娜哈特仿佛无可奈何似的夸张地耸了耸肩膀给他看。

“你这家伙！都不是冒险者只是个小鬼别对C级冒险者，我亨利说狂妄的话！听好了，听仔细了！这个都市已经完了！我们能做的事已经什么都没了！凯特那小子说不光看到了格里芬，还看到了食人鬼（Maneater）和飞竜（Wyvern）！而且，不光如此！看那样子肯定是看到了更加糟糕的东西！”

亨利是和凯特同期成为冒险者的人。

正因为如此，看到一边颤抖一边哭的凯特后亨利觉得那是异常。

凯特是拥有比以优秀的成绩升到C的亨利更加杰出的才能的优秀的男人。他总是很冷静，有着正确地抓住状况并下达判断的果断力。凯特是对亨利来说也可以说是目标的存在。

这次也应该是跟随在交易都市谁都知道的A级冒险者豪斯曼做完委托。尽管令人羡慕，但亨利也感觉到了那个工作态度，凯特的努力和热枕是像信赖一样的什么。

可是，回来的凯特向亨利嘟哝道。

『这个都市也许已经不行了——你，你们应该逃到王都去』

那是对友人的忠告吧。至少希望认识的人活下去，那样告知了。

但是，在话的背面也是隐隐约约在这样告知。

你们这种水平派不上用场吧。

“公会会对D级以上的冒险者提出魔物讨伐的委托吧。也有家伙预料到那个逃了。但是，我不打算责备那个。我们终究是被日薪左右的普通的贱民。没有迷恋的话换个赚钱的地方就好。因为就是这样呐——”

娜哈特有些有趣似的看了亨利。

“你不逃跑吗？”

亨利挖苦地回答娜哈特的话。

“哈，我是交易都市的冒险者。家族也在街道上，因为是平民所以我不会逃。即使只有我逃了，那也一定是我不顶用。留在这里的家伙大都是不知怎的被束缚在这里的人。那么，已经只有等着战斗并死去的时候了…………”

亨利的表情总感觉有点走样而阴郁。

但是，娜哈特对照鲜明的愉快地笑了。

“有什么可笑的，小姑娘”

娜哈特朝亨利说道。

“哈哈哈，不没什么，就是觉得也有相当有趣的人呐。虽然嘴上泛浮着放弃和哀愁，但在心中却有着明确的斗志。你确实想着豁出命战斗呐。但是，为了不把周围卷进来，也做了告知现实想要放跑能逃的人的体谅。顶撞我也是为了不让周围的不满爆发吧。哎呀，真是相当有趣——”

亨利边对那样的娜哈特的话耸肩边说。

“嘿，真是个妄想相当旺盛的小姑娘呐”

在这时亨利才想起来娜哈特这一存在。

听到像穿着黑夜的衣服一样的美姫造访了冒险者公会的传闻印象中是三天前的事。据说那个女人打败了传说的佣兵杜兰，救了A级冒险者克丽丝塔・尼洁・布兰里赫特。

带着森精灵的从者的，绝世的美少女——

“是这样吗，你是——”

亨利不知道那个传闻正确到哪种程度，但是看见娜哈特后他觉得一部分确实是正解。

光是没有一点破绽的站姿就告知着她是实力者，不过在感觉到那种事之前他被那美貌所迷惑了。虽然听任怒气叫喊着的时候容貌没有映入眼帘，但重新看了后，那确实是破格的。

“哈哈哈——现在我的心情很好——好，就在这里稍微让绝望的诸位看看名为希望的东西吧”

娜哈特一高声宣言，就一致地集中了周围人的目光。

虽然觉得好像是自编自演，但娜哈特就像只是在享受现在一样站在舞台上。

“来吧，亨利什么的，拔剑——”

“哈啊？”

对困惑的亨利，娜哈特再次催促拔剑。

看见亨利不情愿地拔出剑后满意地点头。

看到那个后，娜哈特只竖起了一根手指。

谁都朝简直像艺术一样清澈的食指和像红玉一样的指头看了。

“那么，用全力上吧。当然我会让步的。我保证一步都不会从这个地方移动，并且，我这边用作攻击的就是这一根食指”

娜哈特高声宣言。

“哈啊？你在说什么——”

“我说了要给你们看希望。虽然不是你们的人，但就让你们看看协助你们的我的实力，我的强大吧。容许你们将压倒的，绝对的，恐怖得毫无办法的我的力量当作通向胜利的希望”

仿佛不需要再继续说了似的，娜哈特用手指送去信号。

周围的气氛也好像高涨了，亨利也是骑虎难下的状况。

“受伤了，可别怪我哦！”

亨利在交易都市的公会中也相当有本事是众所周知的事实。

在下次升格考试能成为B级吧这样的谈论也有很多。

用一根手指做他的对手，已经只能说是不可能了。就像是在说请斩你喜欢的地方一样。

一开始，亨利打算用剑腹打翻娜哈特。

那是如同字面意思的手下留情。

以无防备的少女为对手，亨利也不可能认真地挑战。

尽可能不让她受伤地放出的一击——

“呋姆，没听见吗？我说用全力上哦？”

——被弹开了。

金属弯曲得厉害的低沉的声音。

朝着躯干放出的横扫的一击被娜哈特不知道什么时候动了的一根手指弹飞了。睁大了眼睛的不止亨利，周围的人也是同样。因为一看就很重的剑击被碰到就会折断似的奢华的手指弹飞了。

“哈——？”

不知道什么意思。

亨利虽然手下留情了，但凭借体重应该是用了足够让娜哈特昏过去的力量。另一方面娜哈特如同宣言一样一步都没有从那个地方移动。

“用全力上。会用魔法的话用就行。用你拥有的一切——带着杀掉我的打算上”

刹那间，娜哈特的斗气爆发了。

亨利的喉咙咕嘟的鸣响了。

手下留情？

别说傻话了。

不禁感觉想打翻刚才的自己了。

因为在那里的大概是超越人智的什么。

亨利转动魔力，强化了身体能力。在周围的人也是，一流当然不用说，甚至连三流的冒险者都察觉到亨利认真了。

那绝不是可以朝向少女的东西。

但是，亨利将长剑的剑刃笔直朝向娜哈特，是连杀气都放出了的状态。

像要踩破公会的地板似的猛烈的一步。

亨利为了再次放出横扫的攻击，收回了架在正面的剑。

“武术（Arts）——水薙！”

那是重视攻击的速度的一击。

娜哈特的龙眼确实地捕捉到了能将水面连波纹都不扬起地切裂的剑闪。

刹那间。

铃的高音响起了。

听见那样的声音时亨利的手麻到极点麻痺了。像抓住空气一样张开的手中没有剑。

“呋姆，不错的一击。今后也继续精进吧”

忽然抬头看天上，扎入天花板的剑寂寞地在那里闪烁着。

“『『喔，噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢！！』』”

欢声四起。

娜哈特对此满足地微笑。

“你，不，您究竟是……？”

对亨利的话娜哈特笑了。

“我的名字叫娜哈特。饱含亲爱地叫我娜哈特酱就好哦”

娜哈特高声宣言。

听见大声的欢呼和求爱的声音之类的后，娜哈特像满足了似的点头。

“唔姆，果然公会就得是这样呐”

娜哈特不让任何人听见地那样说后，想起了曾经的住处（公会）

在兴奋洋溢着的那时——

“吵什么，这是？”

白熊般的公会长尼古尔多带着少女和少年来了。

公会长环视周围，一看到娜哈特就高兴地说道。

“哦哦，娜哈特小姐——你来——”

但是，那后面的话没能发出来。

充满这个地方的大气嘎吱作响。

金色的瞳孔只留下光的残渣就消失了。

即便是从公会长的——原A级战士的眼睛看起来娜哈特的身影也像是消失了。

应该说是阵风的猛烈的风，猛烈的冲击吹飞了桌子和椅子。

娜哈特像是瞬间移动了一样出现在公会长的边上。

“怎，怎么了……”

娜哈特没有回答公会长的话。

“呋……？”

穿着黑装束的少女像是害怕一瞬间出现在旁边的娜哈特一样漏出了声音。

娜哈特抓住那样的少女——

剥下了黑装束。

不顾从周围发出的像敌意一样的威压，娜哈特把那个抓了起来。

“被追踪了呐——”

变成半裸的少女发出悲鸣的同时。

在从胸口抽出的娜哈特的手上黑色的蜥蜴正蠕动着。

乱入竜

嗞。

什么发出了烧热的声音。

像直视太阳一样的光深深地印在眼中——为了从变得通红的景色中逃跑而闭上眼睛后，因为热气吸引艾夏再次睁开了眼睛。

难以置信的是，那里已经不是草原了。

火花啪嚓啪嚓的飞散。

不要说绿色，连岩石都溶解了，稀溜溜地熔化了的沙子和赤热的岩石像大河一样流淌化为了岩浆。

嗞。

声音再次响起。

像要破坏鼻腔一样的让人想吐的臭味弥漫。

“…………呜……”

艾夏捂着嘴巴蹲下。

那个声音是人肉烧热的声音。因为被加热的地面、飘荡的热气，肉、肺、内脏烤成软炭的那样的声音。

悲鸣震耳欲聋。

尖叫，尖叫，尖叫，尖叫，尖叫——艾夏的耳朵只听得见那个。

谁的悲鸣、悲叹充满了战场。

火竜的吐息（Breath）是朝艾夏放出的。

但是，不是艾夏，周围才是受害甚大。

烧红、溃烂，和时间一起消失，战场到处能看到那样的生命。

勉勉强强可以说平安无事的，只有以克丽丝塔为中心的高位冒险者和魔道骑士团（Magic Knights）一团。不论魔物还是人，全都烧死了。

“为，什，么…………为什么……会这样……”

“抱歉呢，契约者小姐——分裂体这就是极限了——”

艾夏毫发无伤。

那首先是因为娜哈特给的防具的魔法耐性、属性耐性极为优秀。火竜的吐息（Breath）大约一半程度只靠防具的耐性弹开了。

另一半是温蒂妮的水膜绝热了。

艾夏右手戴着的课金道具，替身的手镯还没有碎。

“啊嘞—，好奇怪呢—。没有死啊。手下留情过头了吗—”

漫不经心的，高亢的念话传开。

虽然怎么也无法想像是极尽破坏之人的声音，但会在这种状况下开口的人除了这条火竜以外就不存在了吧。

“但—是总觉得有点扫兴呢。因为姐姐大人说要放过，所以咱还以为有多异常（Irregular），但还是真小呢。咱还想好不容易有个争口气给姐姐大人看的机会呢—。啊，不过，能承受住咱的吐息（Breath）这点果然即使小也是特异点没变呢——所以请去死咯——”

阴沉的轻声。

那个也刺激了艾夏。

艾夏她们赌上荣誉在战斗。拼命以自己的信念在战斗。

可是，突然出现的局外人却旁若无人地践踏、夺走了不用失去的生命。

开什么玩笑！

艾夏的怒气混进了魔力，在体内循环的魔力深深地，深深地褪去颜色染上了夜色。

那个颜色简直就像娜哈特拥有的魔力一样，艾夏无法完全制御那个。

“为什么……呢————为什么，要做这种残忍的事……”

“啥？你说了什么吗？残忍？什么残忍？”

那句话完全没有包含恶意。就像只是说出了头脑里想到的疑问一样，这越发刺激了艾夏。

“为什么，要把大家卷进来！如果目的是我的话，只瞄准我就好了——为什么！为什么，要这样！”

“瞄准了哦？咱只瞄准了你。其他是余波哟？嘛，渺小的人类很简单就死了。然后马上就会增加。重要的是平衡，作为掌管世界调停的观察者的竜，在尽到职责之后，即使死个十万二十万人也没关系哦？无所谓。魔物也一样。希望你恨在这里的不幸呢”

这就是被视为与神相同的竜的话。

艾夏不知道那是否正确。

可是，愤怒毫无办法地涌现了。

虽然不太明白，但是愤怒涌现了。

这个，这样的，创造出这种景色的行为是正确的，艾夏绝对不认可。

艾夏的主人拥有绝大的力量，但那个力量只被挥向敌人。分给弱者力量，也会一时兴起伸出援手。渺小什么的，无所谓什么的，那种话是绝不会说的吧。将人和魔物视为同样的生命。尊重他们。爱护艾夏这个渺小的生命。

或许是因为如此吧。

艾夏认为不讲理的火竜的暴力是无法允许的。

“开什么玩笑！他们不是因为那种理由，因为那种无聊的理由就可以死了的人！不是可以失去的人！那不是可以玷污的战斗！他们是娜哈特大人选出的人，不是你可以夺走的！”

变得能对直到不久前艾夏也应该认识为神明的竜口出狂言了，艾夏心想。一半是因为气势。一半是因为娜哈特才是对艾夏来说的绝对吧。

“莫名其妙呢——总之，请去死呢，为了咱——”

强大的手被挥下了——可以把那个称为手吗。

像钩爪一样的锐爪一根就和艾夏的身体一样大。

手挥下。只是那样，艾夏就变得没法站在那个地方了。压倒性的体格差。那看起来像是在宣告着力量的差距。

被风压压倒，瘫软坐在地上的艾夏全力大叫。

“南，南瓜，南瓜！”

挥下的竜的手被两杆枪阻止浮在空中。

“『呷嘻嘻嘻嘻，Trick Or Treat？』”

漂浮在艾夏旁边的两只南瓜头的小恶魔（Pumpkin Devil）像庇护艾夏一样挡住了。杰克南瓜灯的头部加上披着黑斗篷的那个有着用木头形象化的四肢，手上夹着提灯和三叉枪。

那是艾夏的装备，南瓜裤的特殊能力。

“呋欸……啊嘞……凉凉的……”

失去全部防御能力的同时作为交换，有着二十四小时一次召唤两只守护兽，南瓜恶魔的技能。等级五十——是拥有很高的体力和火耐性的存在。作为特质系（Unique）装备的附带能力是等级高得破格的召唤兽。但是，基本上因为缺点太苛刻了所以是在对人战派不上用场的装备。

“『呷嘻嘻嘻嘻，Trick Or Treat？』”

“啥，啥玩意，这些家伙——”

一边对突然出现的两只召唤兽感到困惑，一边那样回答的瞬间。狞猛地歪斜的南瓜的嘴被火包裹了。

“『Trick！！』”

实际上这个召唤兽是在受到提问时交一个食品系道具内被分类为糖果的东西就不会采取敌对行动的不良品。

因为也是活动的报酬，其性能玩家众所周知，所以实在是没用的孩子的第一名。当然如果对手是怪物的话能利用，但那是也会被一部分智能值高的敌人给糖果收买的令人怜悯的我方龙套。

但是，在异世界不可能有理解地球的文化的人。艾夏也不知道。尽管如此两只南瓜恶魔还是向火竜开始了猛攻。

在那个空档艾夏提炼了夜色的魔力。

“对不起勉强你，再借我一次力量，温蒂妮！”

艾夏干劲十足地那样告知，可是——

“啊——抱歉，那办不到——”

因为意料之外的回答思考停止了。

“欸……？”

“哎呀—，我们精灵是选择魔力的种族啦——所以，那个，歪曲的魔力用不了哦，嗯……”

艾夏的魔力现在被龙之从者拉拢，和娜哈特一样变成了龙的。

因此，早就脱离了精灵能使用的领域。

“那，那我，该怎么办——”

“谁知道呢？最好是逃跑吧——就算不是分裂体，对手是竜种的话我也还是觉得形势不利呢—。啊，抱歉呢，契约者小姐。时间到了所以我差不多该回去了——”

那样说后，水形象化的人消失了，水滴落下了。

“呋欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸！！那我该怎么办——”

克丽丝塔小姐，公会长先生——想要那样出声但闭口了。

火竜的目标只有艾夏。那样的话，不希望又把他们卷进来，造成受害。

声音传到了困惑的艾夏那。

“啊—，真是，相当痛啊这枪——刺进爪子间了！不过嘛，戏法这样就结束了吗？”

竜的牙刺入了恶魔，另一只也被粉碎了头部倒下了。

好不容易争取的时间艾夏也浪费了。状况可以说是最糟。

没有什么，没有什么，吗。

艾夏的战术。

可以不死的方法。

虽然拼命寻找可是找不到。

尽管魔力有的是，却无法利用那个。

“没了呢。那么，请去死吧——”

艾夏哪怕是被一颗牙扎入都会简单地绝命吧。那样的强大的，恐怖的象征的嘴张开了，牙齿迫近了。

脑海中浮现的是跑马灯。

与父亲的生活。

二十年的回忆。

在此之上，仅仅一个月都没满的与娜哈特的生活萦绕在脑海中。

讨厌。

在那一天在森林中彷徨濒死时之上的，无论如何都讨厌死。

再一会儿，可以的话想一直在娜哈特的身边。

可是，牙齿毫不留情地刺入艾夏，代替肚子裂开，从娜哈特那领取的手镯弹飞了。

那之后不记得了。

感觉身体无意识地动了。像灵魂出窍一样飞了出去，在加速的意识中身体里有别的什么动了，那样的感觉。

和平时不同，东西看得很清楚。世界缓慢地流逝，慢得连竜的牙齿数都能数清。

艾夏没有发觉自己的眼睛里隐约出现了金色的圆环。

只是无意识地——将右手聚集的漆黑的魔力扔向了竜。

“嗯嘎啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

闪光加爆发。

虽说是爆发但并没有起火，应该说是黑色的波动扩展了吧。冲击波猛烈地，尽管在空中破裂了，还是挖去了赤热的地面。

不知是不是被莫大的推进力推着，巨躯在空中飞舞。

“好痛—！混蛋！你好大的胆子呢！咱已经生气了！这次不会手下留情了！”

竜第一次发出了悲鸣。

给予了明确的伤害。

但是，那或许是反效果。

感到愤怒的火竜再次张开口，打算发射那个创造出地狱的吐息（Breath）

“我……做了什么…………可是，好像已经，不行了——”

身体动不了。失去身体里的魔力后感到了晕眩，感觉意识要模糊了。已经，一步也不想动了。

对不起，娜哈特大人。

永别了。

一滴眼泪顺着艾夏的脸颊流下——

如太阳般收束的火炎的块吞没一切回归于无，本该如此的。

“消失吧，原初的深暗（Darkness）”

充满了愤怒的音调传来。

那样的声音。

艾夏最喜欢的那个声音，——在泪水落到地上前，确实地在耳边回响了。